# Curso de programación en Python - PER 9559 Septiembre 2023

Este repositorio contiene las actividades realizadas en el curso de Programación en Python dado por la UNIR como parte de la formación de Maestría en Ingeniería Matemática y Computación.
